求指點 簡咩工好

DSE完咗，依家有兩份工
一份ok便利店
一份維他倉務
邊份好啲？

唔返

兩份都垃圾工，千奇唔好番

唔返，有咩做

咁有咩係唔垃圾先？

打機叫雞踢波溝女去旅行

係屋企打機， 唔好返

懷疑你父母係窮人

覆錯

仲衰過做文員仔

揀呀簡乜野

我懷疑你係廢青同毒撚

暑期工嘅話邊份都可以試下，體驗下賺個零用錢

你諗下啦，揀啲對你第時出嚟做野有幫助既工，如果你第時都係諗著做廢柴，番咩都冇所謂啦

我唔係幾知邊啲有幫助，我係諗住體驗下

美心

便利店都叫學下收銀執貨 對人
倉真係唔洗用腦由開工搬到收工
睇你想學下野 定 純粹搵下零用
btw 有得簡ge 兩樣都唔好簡

星巴克

倉，我係諗住操下體能，第時考紀律部隊容易啲

咁你有答案la 咪試下做下睇下岩唔岩

好啦，唔該你